分得手終有原因

有冇人答我 你地分手通常點分手。
為咩事分手

淡左 開始成日鬧交

對方心態變咗 成日嘈交

係咪同時識左另一個

態度突然180度變左，好冷淡 近排分左手

一齊左4年

我都唔知，突然之間唔鍾意了

咁又冇 純粹一齊得太耐 過咗熱戀期就成日嘈

一齊一年幾 見住佢慢慢變到第個人咁

突然被分，唔肯請原因。。。上次見面仲好好地地

應該係識左第2個

same 但我唔捨得放手

其實係啲野積埋積埋
令我知我唔會同佢過世
然後有一日 就突然沒了感覺。

但呢個情況 我唔知點講分手。

忍到忍無可忍既地步

點解可以話冇感覺 就冇感覺？！

分手可以同時有好多原因
撇除出軌
最主要係唔夠愛你
所以唔想努力 厭咗

之前啲野積埋嘛

我分手又係呢個原因

費事嘈

積怨太多，冇處理
平時表面上冇事可以嘻嘻哈哈
當一有情緒時就兩個火山同時爆，覺得好攰，寧願一個人都唔想拍拖

因為咩原因先

我朋友
佢同佢男朋友兩日見一次 呢個動作維持左四年
有一日佢女朋友無啦啦分手
我到而家仲未諗得明到底條女諗緊啲咩先會咁做
有冇人有類似經歷可以話我聽？

就係咁，我就講左分手。

利申：6年情一鋪冇哂。

其實一切都嚟得好突然

分手時佢講過 佢覺得佢愛我 唔夠我愛佢咁多 覺得我應該搵個更好

初時真係好傷心 同埋我都做左好多野希望佢會回心轉意 但當然都係冇用 因為女人絕起上黎真係可以好絕

但後來我諗通左 佢分手嘅理由根本就係bullshit